覺唔覺得曼城比人反CUP 個史達寧最大責任？？？？？？？

本來有機會大炒

做場獌連後衛幫手解圍

賓特拿上身

Man City 要換血了
買埋C朗 美斯先掂